連登全日就係叫人呢三日休息同唔好爆鋪

成個連登風向就係呢三日休息 咩養精畜銳
又叫人唔好裝修 唔好爆交通燈
之後就攞和理非 同驚民意逆轉出黎做擋箭牌

我係政府真係喜聞樂見
一立法就個個乖乖地留係屋企

到宜家都仲擔心爆鋪會影響民情
麻雀鋪 360同smartone都出黎澄清都可以話無影響力
爆鋪已經係我地宜家能力範圍內 對對家最有威脅同可以做既事
又話攬炒 又驚爆鋪 仲要係中資鋪 即係點?

擺明有鬼帶風向想爭取時間部署。

好撚多狗係到吹

今日啲和理非帶哂口罩出哂去
有一家大細 有銀髮 有輪椅
得班連登仔叫人休息

今朝起身以為贏左
叫人休息同唔好爆中資鋪

文宣拆解方向:

咁多爆商舖,係官逼民反呀

連登仔話今日休息日呀

唔係話唔爆
要爆佢老母添！
但要爆平日爆放假爆有撚用咩
星期二爆完三罷幾撚高興

咪日撚返工 然後星期六日被人拉同打
睇撚到我都悶。
手足血汗換返來的成果，用下腦去延續啦ok